
                      Habiendo leido tanta mala critica, me esperaba algo horrible y por el contrario, me ha gustado mas que las anteriores. Tiene muchos puntos graciosos y se puede seguir el argumento facilmente.
        
            